拉到打人既藍絲交比黑警等於放虎歸山

麻包袋

咁你想點？

麻包袋 索帶
必備

我咩都見唔到

直接開佢拖 十打一 班狗嚟到最多咪隔開啲人 保護佢 打人嗰幾位就拿拿臨走頭 詳細睇翻南亞條片

唔好再鳩圍
速戰速決

101拘捕完就綁起示眾
警犬嚟到再放先算

係驚你掂一掂啲暗病廢佬 佢即刻瓜柴

蓋清

正確處理程序
1。多角度高清影佢大頭
2。自由活動

蓋青有咩好計

葵芳手足好示範

瓜柴就走 抵死了

唔好打死佢

明報：葵涌黑警被打到喊！

私了

直接打鳩佢可以架啦

想藍絲後悔一世

十卜Ching 要拉你點算？

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

平時見你地唔郁手先膽大
如果有一個畀人打到仆街

你估佢地仲過唔過黎？

私了 邊個報警邊個係鬼

藍狗打人唔需要警賊

打一還百